見完工通常要等幾耐出offer

岩岩見完大公司黎
見工就話要等到三月
已經一個星期
等到好急

間間公司唔同
有d一星期有d兩星期你見7仔可能聽日就叫你返工
不過人地都講左三月啦

等人用咪快

最快 走左唔夠十分鐘打黎
最遲都係一日
係請你就唔會拖咁耐
P.s 見親工都有offer

有D 濕鳩公司要請示上頭再由上頭請示上頭

兩個月後打黎問你仲要唔要個Offer

最快試過即時

我試過面試佢唔係點問我問題
只係狂講自己公司野
過左半個鍾叫我幾時返工

因為另外一間都好似想請
但係想睇多幾個applicant
想兩間都match時間出offer

兩個月點等

平常心
太緊張都無用

我知呢行等人用
但係想做個間jobdb收返見工ad
想知係已經請咗定係重新招聘
因為之前見衰個間收返ad又再重新出ad

我明
但日日係屋企自不然想諗

係咁講公司野即係等人用啦

搵野做
珍惜下唔洗返工既日子

做D一直以黎想做但係無得做既野

係有既 多謝你
但我諗越等得耐即係我唔夠好 或者想幾個揀
仲想見多幾個
總有人好過我

好多間同post但我arrangment唔岩既都請唔到人
jobsdb post咗成幾個月
就係唔知佢地等乜
根本唔多人見

咁你地收到offer通常等幾耐先覆人？
(如果同時有其他工in緊)

手頭上依家都有兩份offer 但想搵多幾間先 所以都未覆